有無人試過Amazon電腦退貨

最近black friday買左部ASUS Rog打機用
點知用左一星期個mon就燒左
但係又駁到外置mon
去ASUS整又話我部電腦無全球保
宜家寄番去都唔知有無運費refund番
應該點做

咪SEND去美國整囉

問amazon 點搞

聯絡番客服

點解無全球保

自己問customer service啦
勁撚快覆
仲有得live chat
懶撚到

Sold by amazon return 應該可以免運，cs 應該會 email 所有報關資料，收件地址，dhl/fedex戶口，你 print 出黎攞去寄就得，可能要你比住先，之後應該有得 refund，仲唔去 live chat 問。

點解冇全球保？
利申，Amazon 買左rog

有得return
寄返美國quote埋張運費單佢有得claim返俾你

咁都俾人屌我懶
我搵左live chat 一個又話包哂郵費一個又話包$20美金
我去到荔枝角華碩整，先知得地區保
唉，宜家退左貨
過兩日拎去郵局寄算
邊度有錢俾UPS幫我寄

你部機Sold by amazon？

8月
佢比錯貨 我去退貨
用fedex 唔記得運費係幾多
佢claim足部機同埋運費 但要send email/live chat講清楚

利申返當初係fulfilled by amazon 加左錢轉dhl
個條數都Claim返

佢有個話俾得$20蚊
我再搵定點好

想知點解無
無登記？

每次live chat都唔同人 同埋郵局唔寄電池
你試下同個cs 佢講無expect過amazon d售後咁差 壞左都無得claim足 佢應該會full refund shipment fee
我搵返上次寄fedex 用左好似大約12xx
Amazon claim比我 170 usd

唔係
我去到荔枝角華碩維修中心
佢check完話我果部無全部保 得地區保
我排左成粒鐘

你個部咩型號
點樣check有無全球保？

ROG i7 1650咋 其他都唔知

反轉部機 機底有寫

係唔係二手機黎?
Asus個網可以用sn check 有無保

有機會係二手

Btw 笑撚左
搵唔同cs 佢地一個話俾$20蚊 另一個話俾$40蚊，有個話無得claim,之後我話之前有條友offer我$40，佢又話ok
我再搵條友，佢話claim $100俾我cls

二手機就唔好amazon買啦
無得check消楚

我意思係我買一手 佢送左部二手

佢寫全新？賣家送貨都係amazon?
黎緊諗住美馬買asus

賣家唔係

點分部機有冇全球保？

咁都得

巴打我同你一樣
不過唔係電腦

老實講 如果唔係好覺我都接受到。
我今日去check
條友同我講粒羅師又鬆左
又有花痕 真係唔係幾接受到

得罪講句，black friday為左小小優惠買美馬真係好容易貪字得個貧，見唔少出事

同埋美馬d客服好撚西好撚廢應該返去train過

不嬲都話咗上amazon買野一定要買sold and shipped by amazon嘅野
其他seller見到你外國地址，係人都寄部壞嘅/次貨俾你，駁你退貨麻煩而唔搞退貨硬食

問清楚就ok, 放心，其實比想像中方便，只係運送需時

笑撚左
一手牙石未聽過冇保
二手就........

一啲啲
有啲會幫你做a-z真係同你claim 足
有啲閪撚到就咁幫你同個賣家申請退款就算
有次嬲撚到我send email屌鳩個客服再搵另一個搞
先肯搞A-z claim返啲錢，仲比多20usd我道歉，真係唔屌唔鬆化

Asus話你部機係二手所以唔保，咁點知自己部野係全新定二手呀

Asus個網有得check sn

係Asus US check 到，香港 Asus就叫揾客服，My Asus就話有保，咁係點？

翻新機？

吓 之前睇佢個全球有香港架喎

劣根性，貪小便宜，有咩事就屌鳩人，繼續買啦

喂屌你
件野我用原價買，人地賣家比錯貨我，要我貼錢退返件貨比人？
你都戇柒鳩
唔知唔知路屌人劣根性貪小便宜
你平時係咪食飯人地比錯個飯你都唔敢屌啲柒頭嚟

我再講點解我話佢閪，個19賣家仆街到夠膽死話佢無錯，係意外，有問題既係我，簽收之前唔檢查話就簽，如果退返去郵貨我比，件貨2.6lb,大約百二左右我send email 比amazon 佢話會處理結果又係直接同個賣家申請退貨，郵費又係要我出，我感覺唔合理咪直接再Send email申請轉另一個客服，人地一鳩幫我申請a-z退貨，我唔覺得我有咩問題喎
我又比足錢，但就咁樣過我一棟，比著你會唔會投訴啊

sofar 試過用amazon 運野黎就爛左 兩次
兩次都唔洗return同佢再寄一次黎

如果水貨佢又肯refund 比幾百蚊運費都值啦

美國有賣地區保/國際保機種
地區保會再平d
通常要睇清楚
同埋國際保呢要睇你住個到有冇賣個個model
冇就整唔到

你連買咩model都唔知？
Cap張amazon圖黎睇吓

冇可能
你一係部機唔係amazon 自己賣係其他商店

On9

睇model/睇賣家點標保養